[崇日]巴打有冇唸過如果喺日本出世，人生會有咩改變？

3年中學(初中)後，就係精彩既高校(高中)生活(如果唔係被欺凌目標的話)，好多活動，有文化祭，運動類校際比賽又熱血(HELLKONG全部冇得比)，又有得睇D JK著靚靚短裙校服，特定日子仲有得睇囡囡著和服，夏祭著浴衣去睇煙花，卒業禮感人落淚，跟著20歲又有成人式。

入U搵好工，唔使理/煩英文(HELLKONG你英文唔得，話知你勁過愛因斯坦都收得皮)。

大把價廉物美美食，500-800YEN拉麵、便利店飯團都好味到仆街(HELLKONG就算有，都好撚快畀加租收皮，何況根本冇)。

人工高、屋租低，高校卒業後，搬出去住冇難度(HELLKONG都得，食你大半大半個月人工、腳都伸唔直既劏房囉)。

做毒撚都冇所謂，三四十歲唔打工食老豆老母(其實可以咁，都係一種父幹福氣)，日日打機煲動漫，又冇語言障礙。

旅行去夏威夷關島，差唔多等同HELLKONG人去曼谷台北。

仲有冇？

如果唔係被欺凌目標的話

個社會仲痴撚過香港
迫撚死自己
咪搞

淨係初中高中都夠正啦 香港啲學校豆腐潤咁細 日本嗰啲大到

會有真正嘅生活

係到，連畜生間屋都大過你

去下旅行係幾好
生活？全個亞洲都揀唔落手

21 歲前應該精彩好多
21 歲死亡式之後就等入棺材

靚仔/正常樣但好識social先會有你講嘅生活
又毒又摺又樣衰嘅你冇畀人排擠，只係當你不存在，已經算好好

連登仔典型怨天尤人失敗者性格，邊度出世都死啦

日本的黑社會一層一層咁壓搾人⋯
初中高中，毒撚一定俾人蝦同屈保護費⋯

睇你邊到出世者，
東京，住東京的人間屋唔大。
東京近郊，屋係大，但你雙親返工（通勤）好麻撚煩，簡單就睇叮噹個老豆咁。
鄉下⋯你大過，一定會想去東京（讀書/返工之類）。到時間屋咪一樣係細。

毒撚無俾人蝦的下場

撈代購， 轉運, 改變人生
反正日本地址可以當八達通嘟
坐係屋企收錢

慳返留學讀書既錢
會敢去追夢
留日系頭唔會俾人話mk
買日本野方便d 唔駛一定要搵代購之類
喺日本出世可能會想做youtuber 因為個pool大好多

但係香港要返工 不了

由港式毒撚變做日式毒撚

會好似而家咁